屌你老母晚晚都斷線

用緊netvigator,
晚晚一到九點機開始就實斷線, download mbps仲可以慢過我自己電話4G
晚晚打機打打下就爆ping斷線
On99

試下Restart modem，轉ip

完全感受到呢種咩感覺 我11點到12點半例牌爆 100到2萬ping 都唔知玩緊乜

我仲要係村屋